澳洲brisbane UQ連儂牆比支那人搞

多謝個度嘅香港人同local
我愛你地

已經係town hall入番uq啦
自己啲aussie 朋友都撐香港人

香港人加油